有冇人教路做緊野既巴絲可以點回應警察查證

小弟比人查得少 唔識應對
如果佢問你做緊咩/去邊 咁點？

去添馬公園休憩

唔好怯，添馬公園係24小時開放